香港人真係好撚鐘意返工，去到而家都仲可以咁！

利申：sick leave 無返

換轉其他國家晨早暴動拆政府
香港人係咪太「理性」太非暴力？
比人踩到上心口喇！！！
最低消費都應該三罷啦！罷工罷市罷課+癱瘓全港交通！！

有無搞錯呀？
去到呢個時候係咪仲要遊行「林鄭林鄭林鄭」 「下台下台下台」呀？「香港人」「加油！」咁樣瘋狂叫呀？

即係你仲認同現存既制度同政權啦？！
點解仲要對呢個系統性政權有希望、比機會？

嬲

就算世界末日, 香港人都會以返工為目標

要有人去大規模宣傳，好似上次612咁，去fb,Ig宣傳，依家仲有各區連儂牆